銀魂 630訓

薇薇公主 喜喜

伊利沙白

唔只洗白，仲要洗到有咁型得咁型

晨馬會唔會出事

最尾個格喜喜型到

賴左屎

伊莉沙白表情

仲係九龍王子mode